{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155414?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 별담다애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は、予約のお知らせに従って調整されました。 客室ごとに人数を追加されますと、追加料金が適用されます。 301/302号は3万ウォン、201号/202号/203号/303号は2万ウォンです。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。 予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額によって策定されます。 最大人数を超過したため入室できなかったり、予約後当日キャンセルした場合、払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 ペット同伴の追加料金は施設/サービスの確認が必要です。 入室時間以降はIPTV、WiFi、プールなど様々な施設が利用できます。 ルーフトップ温水プールは301号と302号でご利用いただけます。 入室前にあらかじめ連絡して温水プールをご利用いただけます。 キャンセルの際、入室前日までにお知らせください。 さらに、愛犬専用プールも運営しており、周辺にはグルメや旅行地図も豊富に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "301/302号室は3万ウォン、201号/202号/203号/303号室は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的には未成年者は保護者同伴時のみ予約や利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約の可能性はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性がありますが、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額によって策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の追加料金はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の追加料金は施設/サービスの確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室後にはIPTV、WiFi、プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ温水プールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップ温水プールは301号室と302号室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬専用プールはありますか？",
            "answer": "はい、愛犬専用プールも運営しております。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメや旅行地図も豊富に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 420
    }
}